係大陸睇到篇咁既樓價POST

房價一旦暴跌，你不僅房子沒了，還欠銀行錢！看完驚呆了！

其實岩唔岩？

石屎囉 屌你老母

啱呀

未聽過負資產呀

Call back loan,
但銀行正路係見你有其他資產想吞埋有利可圖先會call你
你又冇其他資產個個月又還到call你托咩

大陸人未見識過負資產既恐怖
所以咁鐘意買樓

究竟有幾小學雞先會學得好出奇

覺

差D以為你扮黃子華

唔可能架 香港樓日日升 唔好講跌 連唔升已經係奇聞

204x年唔跌我跟你姓 香港就算捱到個時都仲係一國兩制我相信50年不變前幾年一定出現大量移民潮

大陸一負資產即刻賣你樓我信
香港call loan 只聽過一間

今時今日仲講call loan
準時還錢銀行因咩事要迫死你先？